9月尾完約，唐樓有冇無限plan

入唔到fiber
想要無限plan 放wifi
sales 請出招